貼「藍絲與狗不得內進」告示 中年男女棍毆職員、破壞閉路電視

深水埗區議員李文浩、劉家衡早前在辦事處門外張貼「藍絲與狗不得內進」告示，其辦事處連續第三日有人上門抗議。劉家衡指，再有多人到辦事處外示威，期間有人持棍打人及「胸襲」女職員，並破壞辦事處閉路電視。劉家衡稱警方到場後帶走三人，包括親建制組織香港政研會會長鄧德成。

劉家衡今日接受《立場新聞》電話訪問，稱事發約下午 2 時半，有一班持棍及示威標語的人到辦事處門外，有人拍門叫囂，之後有部分人拳打腳踢、持棍打人。劉家衡手指被打傷，兩名辦事處職員亦被抓傷，一名女職員被人「胸襲」，而辦事處的閉路電視鏡頭亦被破壞。

劉家衡稱管理處方面有人報警，警方到場帶走當中三人，包括親建制組織香港政研會會長鄧德成。劉家衡引述警方稱，將會落案起訴各人普通襲擊及刑事毀壞。《立場新聞》正就案件向警方查詢，尚待回覆。

藍屍真係好暴力

同黃絲私了差唔多者

block
屌你老母

貼兩句嘢就郁手你都話差唔多

你一早上黎吹雞咪得

建議勇武嘅著白衫保家衛國

香港警甴嚴正執法未

未block嘅好block
知名毛黎

告示真係要貼

我俾人罵曱甴就要私了人?

一早block左